唔行動就姐係等死，再話送頭個d，就逐個獅鳥

屌你老母，泛民唔撚敢講的事：

如果香港封關，主權就會浮面，這是中共不許，港共不敢的事。若要達到封關保命，只有靠群眾硬爆或醫護罷工這兩條路。

不能封關的後果如何？盡忠職守的醫護，先進的醫療水平，吸引中國病患蜂湧來求醫，然後香港變成疫埠，外國會禁止香港人入境。

連登極多人阻止激烈行動封高鐵；醫護間謠傳會由大陸醫護取代而怕丟失生計。兩條路都被對手封阻，香港人已經冇能為力。

（From Facebook : Fat Tsoi)

死左膠販民，叫成堆打手入黎亂帶風向，我屌你老母

行動啦香港人，自己香港自己救阿

記撚住，你叫最大籌碼既醫護唔罷，叫人唔好出去，香港大爆發，你班閪人就係共犯

推阿

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！